每日返工來回三個鐘真係痴撚線

main con engine
本身site都多師傅/foreman返大陸
仲要返大西北嘅site，無論坐巴士定鐵都要個半鐘、轉四次車
平時都算，而家病毒蔓延都要照樣咁樣返，日日都擔驚受怕，真係人都癲

車程耐都算，轉車先攰屌那星

揸架垃圾綿羊仔泊街頂住先

油錢當比醫生錢都抵

平時轉車都算，而家個病來勢洶洶都要轉幾次車，真係咩人都接觸過

冇車牌
有嘅話我一定揸

踩住電動滑板車先

慢唔過綿羊仔好多

烏溪沙踩到元朗再入

工程撚冇車牌點搞
單拖去啲山旮旯地方做嘢，冇車連飯都唔駛食

你呢啲傻9先會返 之前返來回4個鐘 辭左

過幾個月就去近屋企嘅新project
加上做得工程就預咗大機會去唔近屋企嘅地方做野

我都打算今年會去考車牌
平時都算，而家非常時期都照咁返真係人都癲